收mytv super 盒

如題 有巴打續左約 簽左約唔要可以賣比我
個會藉有冇過期都收
可以tg我

推

apply hkbn個電話plan咪算 $98 5GB有盒

本身手機有約

想做孝子推

買過隻啦 2年版有特價
雖然我就唔睇既

正係想睇免費區 同重溫戲比屋企人

個盒好似要還，應該唔會有人賣比你啦

宜家申請microsoft既plus會員就有
12個月網頁版通行証